l陳雲將香港送入中美議程，老衲打算利用香港使以色列同巴勒斯坦達成大和解

咁不如將穆斯林教徒入面其中一條教條可以娶多於一個老婆建議係西方國家婚姻制度納入討論